Kijk rustig rond en vind het leven van alle mensen in de wereld die we kennen, overweeg dan de gezichten van de wereld die wij kennen, overweeg de woede en ongenoegen waaraan de Jacquerie adressen zelf met meer en meer zekerheid per uur.
